[召喚連尼住]iOS LIHKG App 個今天熱門同本周熱門係咪調轉左？

iOS LIHKG App 個今天熱門同本周熱門係咪調轉左？
呢家今天熱門既post就係呢個星期既 本周熱門就相反